"daarna hadden we een gesprek over wat we moeten doen, en Frank was allemaal voor openheid, maar ik was zo diep schamen dat ik voelde alsof ik opeens weg en niets te zien van hen wederom - gewoon een lijn naar pa, misschien, hem te laten zien dat ik nog leefde.
